新加坡月底獲輝瑞疫苗 料明年全民接種 香港購國產科興疫苗

新加坡月底獲輝瑞疫苗 料明年全民接種 香港購國產科興疫苗

變相全民公投

無可能，美國運去新加坡咁遠，要無保持負70度根本天荒夜談

港專家：輝瑞疫苗唔適合香港人

高下立見